有無巴打係氣溫28度29度時出街已經會出汗？

好慘

睇住d人汗都唔多滴，都唔知係邊個身體有問題

25度都留汗啦

*流

20度郁多幾郁都流

屋企吹完頭又濕晒